想減肥

有冇快速減肥方法？
除左做運動 有冇食乜藥或打針？

唔好意思真係冇

跟機減肥 今日開始戒糖
Day 1左好多次

戒含糖飲品 day51

抽脂
絕食

做運動+隔空溶脂

有冇抽脂介紹

放棄左喇？

懶人仲想減肥

戒糖 夜晚飯量減半好快瘦